想問下馬馬本寫真集, 黑色封面同白色封面啲餡係咪一樣??

買左白色個本

推。。。。
冇人知??